今日邊撚個笑faker既都死全家

舉重舉到決賽算係咁..

渣ga😂😂

辣殺

bengi：「在戰隊faker常常痛駡一些年輕選手，這再正常不過了，不過也有選手被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，faker前幾場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進戰隊的選手，當時很多隊友都已經無法容忍faker的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊友，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了faker，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的bang更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』

邊撚個叫faker

死毒撚

X2
專fake人？

專俾人fake掛

笑下都唔比
faker係咪你契爺呀

你老㯲呀 柒頭

SKT三連霸冇死角

又 binc

輸左都唔笑唔通留返同佢老母拜山先笑牙

牙你老母

哈 哈 哈